掃把佬，我見到雷姆，同個男人入左酒店

三萬蚊，過夜

圖呢

同樓主過夜一個仙都唔洗

之前惠黨員話想踢田所惠出惠黨

加藤惠 惠惠 等惠既愛好者所組成既黨

G

圖又冇 開咩post姐

on9

冇圖嘅話，我話田所惠畀十個黑人大漢拖入廁所強姦都得啦